開心速遞(356)

兩位編審寫今集故事

rebe其實都慘

好彩冇叫埋Helen

柒到核爆

三位俾$500

即場拆人情

呢條8婆 希望佢結唔成

打頭瘦臉

好on9

而家見到阿水都有d唔開心

下 求左婚啦咩？

咁有錢

可唔可以cut走Helen

死肥婆hel撚, 死番去哈爾濱啦

最憎睇Rebecca 鐵面陳； 池子孝掘金女 呢兩pair。寫得超差，超灰暗。劇場鋪張其實等佢地散。

覺得鐵面陳最後都講唔出「我願意」娶rebecca

好撚西

咩道理

邊有失戀呀

呀水冷戰又變左失戀？

分左手咩幾時分嫁

下 佢有唔開心咩

龔水收左皮？

龔水分左手？

唔怪得上次忍到個八婆friend

失戀

比我就反枱走人喇

俊華

幫佢做野個班先慘

我miss咗集？

姑勿論鐵面陳唔鐘意佢，咁八婆真係娶唔過

龔水分咗手？無啦啦失戀

真係啋過佢

係咪cut左集？

分左手

飛走Helen
Rebecca正確決定

屌 真係日日都要屌編劇
嘈交冷戰 又變左分手

角色設定

現實係咪有d咁既人

未做呢集?

龔水邊有分手，點解失戀

分咗手佢地？

做乜鳩
未結婚先得罪哂班frd

肯定結唔成啦

所以編劇點解要寫衰Rebecca

Rebecca好仆街
係咁揭人瘡疤

頂唔順Rebecca

定係佢地嘈交所以冷戰當失戀

Rebecca 同佢前幾集結婚果個朋友一樣咁西

我以為呢集遲左播 阿水先咁開心

越寫越誇張 唔識收

4月1日播出果集「愚人愚人！」？

咁多要求 就算係熟人 都頂唔順啦

龔水黨要爆

龔水被分手

你做咩自言自語
未轉ac?

幾時分手架 妖

Rebecca 把口真係

佢同之前做新娘條女一樣
個個新娘都咁麻煩

嗰集都冇分手

應該係冷戰然後d姊妹話分手咁姐

鐵面陳求左婚？

自己覆自己係咩感受

屌，究竟發生咩事

失咩戀？黑人問號

咪係，嗰日之後第二集話傾緊電話喎

之前有一集係Rebecca 拉班姊妹幫個仆街fd做伴娘
依家Rebecca 表現得仲仆街

Ya 工業終於唔洗對住佢 就算只係短時間都好

梗係冇求婚喇
佢阿媽迫佢同rebecca結婚
Rebecca恨嫁到冇求婚都照殺

做乜話mary失戀

mary姐原來失戀
咩咩代替helen啦

真係 被分手 幾時 都冇交代 唔睬當分手

無端端失咩戀啊

呢集係咪平行時空

今集鐵面陳阿媽用個花樽遮住

我是但reply

有冇人答到我
係咪我miss左？

明明 鐵面陳 係想扑大龍生 個四太

大家成個focus哂係龔水分手？
唔係rebacca結婚

其實Rebecca講嘢不嬲誇張化
可能冷戰佢當分手掛

屌，失咩戀呀

嘈交變失戀

睇來我miss左

失咩戀呢阿編審？

應該係咁

今集一開頭第一幕

定只係rebecca口臭咒龔水分手咋

有咩問題，快撚啲飛Rebecca 咁先有馬姐睇

似係

喂唔係嗌交咋咩 失咩戀

屌 無啦啦失咩戀

屌你老母分咩手啊

頭先句對白
ma姐：依d野唔好交比失戀既人搞
re：就係失戀先要搞

講緊呀水

應該阿水始終冇send msg，阿龔亦都冇搵佢（其實最好講佢出咗trip）阿水鐘意諗埋一邊加上Rebecca執邊加鹽加醋搞到阿水都唔反駁

龔水失戀？

Helen加Rebecca一齊講
阿水冇反駁

我係睇緊電視
rebecca話阿水失戀
我一路以為 呢集遲左播
所以 就話 下佢有唔開心咩 咁囉

岩岩遲左開電視

叫小娟
唔係叫開鐵面陳咩

因為本身佢就係衰格

編劇交代下啦

隔離十四日

我都想快d MA 姐同鐵面陳係埋一齊

依班垃圾去報ive 電影hd啦屌

小娟

我屌 小娟講真話

到底失咩戀呀？

鐵面陳都唔係鐘意Rebecca

但係頭先係班姊妹話Mary失戀叫佢唔可以做咁多嘢 黑人問號

真

太普通

唔該交代下龔水

細慢流

譚道德爆啦

細 慢 流

男人老狗細慢流

打鳩佢未

娶呢d 咁既臭閪 真係死左去好過

爆Seed

譚道德都頂佢唔順

好撚煩呀 rebecca

好撚煩

妖

女夭

精益求精係求自己唔係求人地嫁dllm

道德兄都忍唔著

啊 真係頂唔順呢啲八婆
娶返去有排煩
又r著數 又口臭

尸口巾

未結婚都嫌三嫌四

邊個會娶佢

到最後一定係結唔到

係咪好快到佢分手，妖

之後結唔成rebecca又都幾慘

鐵面陳快啲同佢分手啦

洗撚你出力咩，你出力一定出事，咁八婆

嗌交還嗌交 失戀還失戀喎

唔想再睇Rebecca
次次係姊妹身邊加把嘴扇風點火
又成日自己係度ff自戀到死
個格超級黑人憎

呢期啲求婚
一定衰收尾

鐵面陳配ma姐 襯d
Rebecca配到曹總 其實幾襯啦

閪女人排行榜
1.短人
2.Jenny
3.妹豬
4.群姐
5.安妮坦
6.葉碧嘉
7.二龍太
8.三龍太
9.譚何容儀
10.3妹
11.呀水
12.大妹
13.大小姐
14.美麗
15.ma姐
16.楊洋
17.David
18.Bonnie
19.Icy
20.垃圾清

睇來葉碧嘉可以超越群姐

呢啲八婆我真係驚我忍唔到一巴摑撚死佢

潛力圖

到底失咩戀呀編審？

慘條撚 咁既性格會有仔鍾意 你認真？

暈倒~

葉碧嘉樣衰格閪
排第一啦

曹總做錯啲乜

葉碧嘉真係唔妖唔鬆化
個frd冷戰緊一定無勸反而叫阿水快啲分手
阿水聽多兩聽以為自己真係散咗

我老婆幾時番黎呀

哇Rebecca呢套咩衫

抵撚死啦
自己攞黎

邊個係短人？

場婚禮小娟都有份，點解唔聽下佢意見

Ma姐pink

鐵面陳 好有錢 架咩？搞咁多野

佢前邊個幾個太勁 又昆錢又昆人又偷食

邊個係短人呀

咁樣丟低Ma姐

無可能
tvb咁藍，排斥良知藝人架喇

又係鋪媽姐

點解咁多人問 全劇最短個個就係短人

小娟的真愛

同mia算啦

唔係鋪鐵Ma吖嘛

我唔可以dum低你㗎

心中最愛Ma姐

judy(ju儒）kwong

鐵面陳係鍾意Ma姐多過Rebecca

嘩 ma姐有無d

Ma姐好大波

對奶

勁大波

ma姐有冇E級

對波大到

Rebecca呢個八婆格叫人點頂
一邊係咁叫人快d散
自己又係咁chur住鐵面陳逼婚咁
佢唔係真係以為鐵面陳會頂得順佢呀
鬼唔望佢嫁唔出

Mia對波

三角關係

小娟頭先個眼神

真人都40幾 milf

一個你愛既人vs一個愛你既人

同ma 姐算啦
葉碧嘉呢啲八婆

Mia其實都表明左立場

愛你的人 定 你愛的人

Ma姐都知佢下一句講乜
即刻封佢口

小娟個眼神好撚正.. 好有愛

佢鐘意你就要鐘意佢咩，小娟唔好委屈自己啦，條女仲要咁八婆

最緊要人有事

ma姐係四太

鐵面陳 食ma姐軟飯算啦

好撚ON9

完全係迫鳩鐵面陳 同佢交配 好撚煩

鐵面陳:

唔係咬左右腳咩

其實Rebecca設定不嬲都唔討好
但今日我覺得係特登再黑化左佢囉

大波

鐵面陳做錯咩？要周旋喺2條中女中間

又依個bgm

好似左右調轉喎

小娟係咪幻想住
佢係ma姐

咩音樂黎

同葉碧嘉結婚同 自殺

大家點簡？

我買鐵面陳臨時縮沙

鐵面陳好慘呀

Rebecca呢啲女人，真係煩到爆廠

一定縮

小娟係因為佢阿媽叫先結婚

哇！好撚煩。頂唔順

自殺呀唔該

婚紗背後

鐵面陳真係慘

如sweet

葉碧嘉著婚紗嗰種正唔講得笑

小鳳姐

唔想鐵面陳娶個佢唔鐘意嘅人

因為一開頭個道德setting 就限死咗佢發展

應該问個shot比鐵面陳面無表情啦

重鋪緊鐵ma線

今日有新聞話搞左了

點解洪藥水會分左手同點解鐵面陳會同條八婆結婚
明明之前同另一個有心跳感覺？

不過正常人都揀Ma姐了

笑死
鐵面陳其實根本上係性慾缺乏

Rebecca講嗰名嘢好似唔知咩廣告有講過

好似睇緊鐵面陳比人賣落火坑

個bgm好正劇feel
ma姐其實幾好

有冇不計劇中性格的顏值排名

屌你 條女煩到 如果我係條男 打撚死佢

憎人富貴厭人貧嗰種格

快啲交代下龔水

覺得似鐵ma冇行, 最後小娟個笑容都好自然
平時都唔係咁

利申：鐵ma

對住老公唔八婆咪得

依家係媽姐唔要佢
擺到明推佢去reb到

簡老婆 真係寧簡Jenny都唔簡葉碧嘉

葉碧嘉好撚煩 好大壓力 冇一刻抖到氣

Rebecca呢個角色真係極度唔討好

好衰，掉低個friend 自己走左去

完美演繹8婆

其實鐵面陳對Rebecca有冇feel
點解要夾硬逼自己同佢結婚

你高估佢演技

有3個簡同葉碧嘉結婚

跟

九成男觀眾視線都喺右邊

Rebecca 演技好但角色真係幾難頂

媽呢空唔要分手呀

媽姐對陳有好感嘅
只係做左人情婦
鐵面陳好慘啊

老母叫
完咗Rebecca心願

我娶你呀

至少講阿龔出差啦，頭先咩咩話忙已經可以講句交代下

頭4 bonnie 安妮坦 icy 垃圾清

想鐵面陳同ma姐，編劇可唔可以做下野

好心驚，唔知劇組想點玩

好想睇龔水之後點

頭先唔覺，宜加睇相真係

下集max智商又急降

外貌上係幾襯
其他就...

鐵MA！

應該係啲人以為佢哋失戀 但發生啲咩淨係得自己知

小娟個樣放大嚟睇就真好娟

譚道德: 妖

miss咗

係未供水黨唔刷編劇鞋，所以特別虐

痴線.. 愛情真盲目

有冇人知首bgm叫咩想問好耐

失戀單野點拆
係咪播少左集？

快d完鐵re線
想睇佢cls姣溝醫生老公多d

諗住要結婚改稱呼

醫生老公無假放，求大家唔好去好爸bar

推到佢地交代龔水為止

要拍既都拍左 點推都冇用
只可以等

睇怕呢個禮拜都唔會講

男人通常話冇所謂 況且自己又唔想結

龔水 鐵re 孝V 廢柴同盟 蓮輝
呢幾條線唔好叫開心速遞啦，叫火滾速遞啦

其實就算Mia唔鍾意鐵面陳，鐵面陳都唔需要委屈自己同Rebecca一齊，唔鍾意就係唔鍾意，遲早分手，分手又要畀班姊妹唱對唔住Rebecca

仲有龔水幾時變分手 阿水做咩唔解釋
點解班姊妹個個都話阿水失戀，龔水鬧交就當人分手，唔會勸和呢班姊妹係咩姊妹嚟㗎

聽聞有兩層樓 一層自住一層租出去

連登風向轉得真係快 上集又話鐵面渣男 拖住Rebecca
今集又屌Rebecca個人閪 叫鐵面陳唔好結

自殺嘅話投胎有五分一機會做中蟈人,
梗係揀同rebecca結婚啦

呢啲frd唔要好過
ma姐唯一一個frd同佢一齊去睇景
有危險自己走咗先

好心編劇快啲決定喇
一係你就下定決心翻兜鐵Ma，唔好拖住Rebecca不斷再黑化條線
一係你就放棄鐵Ma，好醜都俾鐵Re完婚
成日都加Ma姐落去拖劇情

由一開始就係鍾意ma姐

想佢哋快啲散 rebecca繼續周圍放電

我覺得Rebecca已經係成套劇閪女人嘅冠軍

連登龔水

龔水就算係字面上，分手兩個字都令人好難受

一集唔計數，呢排編劇好興一集不斷醜化同一個人

其實一直講緊鐵面一直唔愛re
唔知點解要寫咁耐

求婚變求婚 幾時龔水分咗手
阿水一開始仲好開心幫Rebecca準備婚禮 好似一啲傷心都冇
道德菜館似係嫌Rebecca麻煩搞著佢多過失戀唔開心

阿水至少有熊家線同姊妹線交代佢求婚失敗之後嘅心境
阿龔直情消失咗
下次龔水主線之前應該都唔會出現
究竟阿龔知唔知自己突然被分手

問

鐵面陳鍾意嗰個做咗老細四太

唔係一集半集
我觀察咗好耐
成個開心速遞入面我最憎就係佢

可能下一集龔 已經拖住新女話訂婚

都係是撚旦寫 已經唔洗認真

兩個編審親自寫
我估係誤會嘅機會比較低
我都想知中間發生咗咩事
啤啤嗰集明明似係兩個人係度冷戰

好娟

係lot
點解仲會結婚
仲係咁閪

點解無端端會冷戰變失戀

班姊妹9up啫
其實有必要咁認真嗎

應該係自己都唔清楚 大家都玩到咁大 唔知點收科 龔燁又唔搵佢 所以就唔解釋
之後可能會有啲尷尬無奈對望
同上次463之後阿水掛住玩電話唔理佢唔同

短短兩手個月 d人設玩爛曬
1.鐵面陳36歲但屬雞
2.呀水閪到痴線
3.龔水無啦啦又嘈交變左失左手
4.整左隊廢柴聯盟出來

有冇補充？

Rebecca講嘢例牌將件事誇張化
真係唔使咁認真

句野又唔知ma姐定藍絲婆講先
re只係double confirm

原來句失戀係西輪講

出動兩個編審都寫到咁

係 之後re先重覆一次
呀水冇否認
在座十幾人冇反問（俊華都係到）

所以編劇好波

上集Rebecca無啦啦睇婚紗，今集先交代返鐵面陳阿媽想佢哋結婚，一開始仲以為調轉集數播，點知後面突然提分手
就算係阿水反應都唔連戲啦，一開始咁興奮同Rebecca傾婚禮，一啲hard feeling都無，就算戥姊妹高興唔想破壞姊妹心情，最多都係強顏歡笑，唔應該咁興奮

😅😅😅😅

係block就快，偷偷地負皮jm9😅

我係鐘意睇開心速遞，你吹？

要縮就快
Rebecca投入得愈多 佢愈遲縮就愈不負責任
仲要Rebecca啲八婆姊妹分佈各個部門
到時悔婚一定比班女人針到冇得再立足接龍
自從鐵Re威Ma四角戀開始之後 鐵面陳由道德君子慢慢邁向負心賤男
條線再拖落去最大受害者都係鐵面陳
鐵Re又好 鐵Ma又好 快啲黎個了斷
要拯救呢條線各個角色形象 得翻Rebecca主動抽身一條路

只可以話編劇故意要阿水相信自己被分手，所以啤啤嗰集先講明明想send msg，只要tree gun都話send佢就會撳制，點知tree gun叫佢自己決定，之後阿水十五十六之際聽埋Rebecca 9up，最後直頭唔send

平時Helen都會做下和事佬今次明顯冇，肯定喺哈爾濱凍壞個腦，咁樣姐妹團都唔洗佢喺度啦，直接講佢長註嗰邊好過

我今集係批評Rebecca，但都係一如既往地堅持鐵面陳渣，渣在好似Rebecca d咁閪嘅女人都唔果斷d飛咗佢同我屌Rebecca係一脈相承的

佢就失戀～ 把口臭過屎坑～

正所謂人一藍腦便殘
死西輪搞到龔水被分手

根本就應該一早下結論喇
班編劇為左不斷拖戲就每集主線loop
鐵Re好似有進展->鐵面陳懷疑自己->Ma姐出現->最後鐵Re又繼續一齊
佢唔煩我地都煩啦
拖到條線寫唔到落去就改人設
我唔係話Rebecca平時唔乞人憎
但今日為左個對比真係特登再寫衰左Re

好想睇到阿龔之後出返嚟鬧鳩佢

咁上集講緊半年後結婚，但今集係鐵面陳亞媽迫婚，Rebecca 有得嫁當然想即刻了。

至於水水唔連戲，或者咁講，佢應該係戥姊妹開心既 所以唔想掃興掛
但做姊妹既，自己開心時攞番姊妹既傷疤出來大大聲講就真係好賤重要係一班唔算熟既男同事面前講 同這種人就唔做姊妹好過了佢上次之所以反條閪女唔做伴娘，都只係因為人地私底下同老公講佢樣衰可以襯到新娘靚並唔係真心為姊妹出頭

今日重要掉底個好姊妹自己走，咁仆街

無錯，連做和事佬既功能都無，可以番哈爾濱唔哂番來了

Out佢 Icy in

話明六「美」梗係阿水 David 洋洋 Re Ma Icy啦

清泉

正，這裡大把人支持，有時加Anita 一齊，連登仔一定好高興

Anita不了
個年齡層唔啱六美

其實唔算拖戲，直情關係神速
Ma姐做咗四太，鐵re訂婚

但鐵面陳實在太笠懦，Ma姐做四太之後唔敢再主動出擊，但又放唔低Ma姐；對住Re半推半就，唔乾脆拒絕Re，但又唔一心一意對住Re

今集係兩個編審一齊寫？？

係

威Ma果到幾好
就算好快做左四太都睇得算舒服
想睇遲啲Ma姐可以係龍家線俾到咩效果

鐵Re就真係不堪
本身好地地而家每次都係鐵面陳懷疑人生
懷疑完人生又唔係做決定
真係睇到躁

所以先特別覺得係用嚟鋪May出場
如果龔水如膠似漆外人邊有位入？
但咁就要夾硬整個波折俾龔水真係好咩？
只要處理得唔好就算龔水和好之後都會容易令人憎阿水㗎

編審寫，就可以跳過晒，唔駛交代？
兩個女人兩句就話龔水分左手，完？

今集 Rebecca 集合晒心急想嫁又要求多多的特點如果之後被悔婚，反差都很大喎

呢排鋪阿May出場係真
但我覺得今日未必關事
Rebecca講嘢和用字不嬲誇張化
見果日阿龔話阿水好過份之後就帶埋阿爸走左去之後誇張講阿水失戀其實好正常
我個人覺得唔使太介意呢點

諗起嗰日阿水ff結婚anita都喺度

供水線果邊只係一句分手咋？求其落個order邊個寫都搵個位插呢句落去就得啦

龍家爭產、CP重大進展就話姐，唔通代表好多編劇放緊大假，反而越編審越替工越求其？

阿水同賤精玩到要分手...似乎班編劇對之後嘅劇情好有信心咁

鐵面陳雖然成卅十幾歲人，但似係嗰d正經過頭對愛情係咩冇乜概念嘅人，成個腦得道德感同責任對佢嚟講結婚係正常人生一個必經程序多於戀愛嘅結果佢同Rebecca一齊都係因為大家都話Rebecca好愛佢、Rebecca照顧佢老母等等，佢覺得Rebecca可以係一個老婆嘅人選(做到老婆功能如照顧老母)、又覺得自己應該對Rebecca嘅付出負上責任咁但同Rebecca慢慢相處，以及同其他情侶嘅相處對比落，佢先知愛情唔係咁樣嘅一回事，最明顯係佢對Rebecca真係冇情又冇慾，於是依家就喺責任感同個人感情之間拉扯

就算佢為咗責任感娶Rebecca，但結婚根本唔係終點而係一個開始，佢對Rebecca始終冇嗰種感情同慾望，而Rebecca偏偏又係對情慾有所期望嘅人(都不特止，佢一定會同佢d姐妹啊小娟媽明示暗示鐵面陳同佢性生活不和諧，向鐵面陳施壓)。re鐵唔係話一定be嘅，鐵面陳嗰種道德規律十足嘅生活模式係得Rebecca先配合到，大致上都可以相敬如賓咁相處，最多咪學林鄭話齋間唔中飲下酒等大家發生親密行為，回報Rebecca嘅痴戀咁，我估現實生活中唔少夫妻都係咁只係作為觀眾，見到鐵面陳咁嚟扭曲(唔想用委屈或者屈就之類嘅字眼，因為Rebecca某程度上都係鐵面陳嘅不乾不脆招惹返嚟)自己去配合Rebecca，感覺辛苦，而Rebecca又係一個咁閪嘅八婆，睇得更辛苦，sitcom求輕鬆啫所以我好想鐵re線快d完，狠狠咁比個教訓Rebecca等佢唔好咁八婆都好。補充我唔覺得鐵面陳同ma姐仲有可能，就算ma姐冇跟大龍生，佢對Rebecca嘅姐妹情都令佢冇辦法咁樣背叛Rebecca

咁即管睇下龔水呢個關係係咪會維持到May出嚟
唔好忘記上次女戰士Rebecca有份幫阿龔手帶阿水去睇佢扮出水亞美，所以要做和事佬定搞屎棍決定權完全掌握喺編劇/編審手裡。

的確現實生活中唔少夫妻都係咁

但係按照果d FF造型，我就覺得唔似在兩人分手甚至冷戰時插入

就算被分手咁阿水心裡面仲有阿龔嘛，所以睇少少嘢都會FF到民初龔May沙灘拖手慢步畫面出嚟
如果已和好仲咁FF其實算唔算多疑

前度登場，好多戲結婚二十年都照疑啦

真心唔明白呢段想表達啲咩
如果得Rebecca一個人講佢失戀都正常
但平時唔會加埋把口嘅今日都咁講
阿水又唔似想反駁
所以今後嘅設定就係阿水覺得自己已經分咗手
跟住順理成章俾May登場，阿水胡思亂想
如果係咁真係好刻意好夾硬
May登場呢件事已成定局我都冇乜好講，但我好希望起碼833件事係可以唔借第三個人，俾佢地真正好好溝通咁解決
係諗多咗就最好

如果冷戰時出現阿may咁咪冷戰好耐
阿may都好多戲份架 跳曬舞咁架
相信阿may下星期應該出現

既然下星期應該出現，點會耐？？

阿may唔係出一兩集就完架
同埋趙希洛都拍得多架

賈名媛搶仔包嗰次阿水唔會咁多疑囉，好難唔令我覺得龔水一直被分手到May出嚟，然後到時May就樣樣都好，而阿水就港女放大100倍
希望我估錯啦

咁阿may起度，發生咩都唔奇喎，包括真係分開一段時間

有冇邊條仔塞俾阿may呢

冇啦，9估反cup癲婆end

趙希洛幾時開始拍？
計番一個月加一個禮拜差唔多

唔制，就咁阿May係癲婆已經唔算反cup
我要睇阿水扮趙希洛

或可用來拆鐵面陳困局

rebecca正臭閪孤獨終老啦

明明係趙希洛啲look似阿水

估唔到先係好反cup

頂 我以為池子孝會同條港女散 同佐治一齊
估唔到佢比埋港女個八婆家姐俾佐治

三月頭開始拍架啦

咁下個禮拜都好大機會

定係編劇想講 阿水個look同may 好似
所以阿龔先鍾意呀
唔係囉 阿龔鍾意阿水係因為雙下巴天使呀

咁大件事之後 咁耐冇阿龔 好期待呀
仲要係有阿may

求婚果集已好清楚係長腿

唔記得咗阿龔鍾意睇腳

我係腳膠

鐵面陳視線都....

鐵面陳鍾意ma姐嘅理由愈嚟愈合理

其實温文黎講，Ma姐都比較接近師母

Re會唔會用莫仇奶茶+VR搞掂鐵面陳

Ma姐確實係温柔賢淑明事理果類,加埋今集咁樣應該係麻甩佬都會揀佢直頭完勝Rebecca添

Rebecca條八婆真係好黑人憎, 又樣衰又臭格
幾時Out?

不如每兩星期一次靈魂交換系列

rebe呢d人真係打死佢算啦

出左幾多次
一生人一次
呢幾隻字係咁比d女人挑骨頭用

又自我定形

一世穿一次 小玩意 是女人的大志

編劇: 寫失戀你地又唔鐘意
咪用幾句交代左囉, 冇搵冇搵就分手架啦你地唔係未試過呀

根本一個正常嘅男人都會揀ma姐
有邊個頂得順Rebecca

鐵面陳唔係正常男人

如果有機會唔知鐵面陳敢唔敢再上去Ma姐度飲湯不過無端端Ma姐又冇乜理由會放棄威仔...

嘥氣啦呢pair完全都冇分手嘅可能,除咗賤精仲可以搵邊個配阿水先,編劇見近排玩到冇嘢玩咪諗住等啲人緊張下咁姐,如果冇呢啲嘢扮下有危機嘅話,個前度出嚟嘅劇情咪出嚟把鬼...

話說情人節果d小玩意唔知有冇一個月一次

重點係今集唔係普通新編劇寫，而係兩個編審寫

如果係新編劇寫都可以當佢未睇番之前條線，但宜家作為編審都可以咁寫，我諗我地以後都唔好屌啲新編劇了

仲要係兩個編審

寫失戀定咩都唔係問題
問題係冇足夠交代，對白度講多兩句都懶，仲要失戀水聽見人談婚論嫁的神情完全平衡時空咁
枉我仲話唔信編審咁廢，要陪佢地被打臉

其實劇組真係好失敗,兩個未解決到個問題咪呢排儘量減低阿水嘅出場機會囉,又唔見賤精有得出...就咁話阿水淨係除咗返工放工就唔出房門唔見人飯都係自己食咁上下咪得,明知成日出就好難拖咁耐都唔講清楚兩個嘅狀況同阿水啲開心表現...

開波

奸商管理

Zero one

sbt...

kc

阿水係未怕真係check到有左

KC腎虧

高小姐

人地就玩到腎虧
我呢d就打到...

icy

外家咁幫手 好有陰謀wor

今日咁少人...

到底Jenny知唔知雷公玩嘢
定雷公連Jenny都呃埋

深圳公司應該負資產
奸商管理

似呃埋，呢排已洗白曬

等埋大小姐VS雷公

kcy先係冇扑過嗰pair

即討人唔見曬

或者係icy大食呢

洗濕全身

雷公應該fatfat

20億

大家睇編劇太失望 棄了

銀行肯借咁多

max一個人都可以借20億

Production line生產其他嘢都得啦

打Max落冷宮喇

銀行咁隨便借到20億 用乜野抵押

雷公好有陰謀feel

雷公好奸

真係得一粒女

2個假人

摺龍囉

想食人間公司

重點來了 想食左接龍

似昆龍力蓮咁昆接龍

鋪緊大小姐番去執手尾

雷公早兩集又話大龍生病左max要睇住公司好辛苦 叫jenny唔好成日發爛渣
而家又謀接龍 集集清

睇黎大小姐好快返黎

劇透話Max做代主席欺壓大房呢段冇左？

呢個商戰會唔會太低能

跌入圈套

金田蓮

扮住好人先咋

大龍生 唔識用新買個條生產線 抵押比雷公 架咩

可能原本係max屌kc
跟住諗諗下 又撞廢柴xx 所以cut左佢

max真係完全冇嚟貴格唔似有錢仔

咪等佢自己闖禍囉
使鬼幫佢咩

佢唔係落既咩...

夠膽死叫龍力連
等炒啦

群姐幫手

無大無細 叫返大小姐啊

上次佢兩個係醫院嘈到火紅火綠仲肯聽電話？
又平衡時空

蓮群結黨

群姐好大波

無了

咁多人幫大小姐

咁一個電話可能聽既

果個Dr Sun又話係美國？
果日出現係初戀cafe喎

係咪有下集？

爆煲啦

好鐘意睇大小姐d戲

屌你老母 kc同Terry 乜鳩都冇做

仲要求佢 痴撚線

2條友企到咁型

想睇接龍快啲執笠

Terry同kc仲可以咁unun腳

港父x佢哋啦

最尾個shot 型到
大小姐快啲返

接龍要玩完啦

今集有返D水準

呢集好有劇味

呢條線好睇

聽日有睇

好似ww咁型

今集久違既好睇

個感覺好似睇左好耐動畫原創終於跟返漫畫主線咁

大小姐好型

型到

順便鋪吖風返黎？

點解下集唔接住落呀

三版都冇

兩條廢柴 明明接龍收皮=佢兩個訓街 都可以咁輕鬆

求先提到三太個仔？？我有冇聽錯？！

就係要咁吊癮

真係兩姊妹

今集高汁到

接龍大件事
今集終於見翻精明大小姐
同之前嗰個你以為我來咗接龍就蠢咗啊嗰個差好遠
大小姐來緊救翻接龍翻龍家

佢2個上去咪又係廢

上次咪講左係囉

律師應該死極有個譜既

Anita真係正撚到痴線

大小姐快啲返接龍啦

我覺得雷公應該仲會扮下嘢嘅
冇咁快即刻就露出真面目就話食咗接龍

龍家有啲好嘅劇情推進的確好睇啲
最緊要大小姐啱接龍戲份

睇漏左
佢地簽哂約未？

咁多學生

之後應該寫大小姐呃翻佢轉頭
定係jenny良心發現

大小姐=港英政府
力士珍妮=港共政府

大小姐在位無人覺得佢有咩特別好，到佢走左先會知

簽左

唉，大小姐又要去救廢柴，
救到後大小姐重回頂端，
輝輝咪又要諗點追....

咩台都有你

用龍敢威個仔身份做抵押應該得掛

依條淫婦交比我

對屌閪腳淫撚到癲

下，我覺得成件事同大小姐之前八千萬買島一樣咁弱智，Max可能好廢柴，但大龍生喎？
一直將權力死死捉住唔放手。
佢攞咩去抵押都會攞股票去押

乜能名
av女優？

我要家寶就夠

原來人人都起度

覺得都係勢均力敵先好睇
就算一邊得勢另一邊都唔會太差嗰種

大小姐翻來執收尾跟住歸位唔係問題
但一定要廢Max武功囉
如果搞掂壇嘢跟住話咩大家一家人之後繼續俾個CEO位Max做就不了

我間中有睇架

等睇捐肝嗰集

可能係龍咁威無左威龍衰到要去埋好bar bar投靠大小姐呢

反而覺得早兩集係舖緊 叫Jenny呢排忍住max先 方便日後配合佢計畫

點解咁大件事都唔俾接龍未來揸fit人Philip仔响好爸bar發表番一兩句或者同大小姐交流下意見都好...

max洗濕左唔通唔幫咩

咁寫好睇

冇咩所謂啦，最緊要雷公得一粒女

max私下借撚左20億先
冇得睇住個仔死

Candy 同Anita 邊個對腳正d

第有垃圾清

女三腳

大龍生，除非…Terry手術後一直扮蠢，計在長遠既佢其實在為接龍「練兵」，今次會乘機一次過解決所有問題。

睇清楚我講咩先
佢明明有咁多野可以抵押，例如地皮、大屋等
大龍生肯定唔會用股票
佢心臟出事又唔係大腦出事

即管聽下你有咩講
如果喺嗰邊撈唔掂要我幫你都會諗下嘅

認真: 話曬係兩姐弟 就算平時鬥生鬥死都好都叫有感情嘅 大小姐真係落難要求佢 max未必完全會唔理佢嘅 如果之後話大房二房聯手救接龍我都會想睇

咁大盤生意點可能唔fact check
上集一個蚊型proposal搵sponsor都一晚做幾百版紙啦
你當佢商戰對峙片睇就要求太高
呢集主要目的係回歸主線劇情 等大小姐拯救接龍
方向正確已經還得神落 無謂強求細節

如果大小姐即刻去嫁俾另一個富豪，可以籌到20億，佢制唔制？

劇情需要姐

群姐搜身好搶fo

因為賣股份係最快食左摺龍既方法 咁先鋪到大小姐番去救

搵番Jacky 番來

我唔想睇囉
二房除左Jenny自食惡果啲搞笑嘢之外近乎零價值
我寧願睇大房連三房玩死二房好過

起碼蓮輝鬧交唔會被分手

以前嗰種接龍大小姐串串哋feel

如果阿清仲起度，黑Terry一直扮傻氹佢都幾合理

仲以為佢話食下午茶先係拖字決
點知真係用股份抵押

全集唯一亮點就係群姐加Icy幫大小姐
其他完全係
講親二房真係悶到暈

站在二房立場 佢地只係為自己 唔係咩大奸角
睇大房鬥死二房有咩好睇
睇三房聯手點樣鬥死大龍生 食咗佢副身家 就話精彩

ok啦

係以為三太個仔翻來

一開始以為會黑化jacky 令到大小姐同輝名正言順
點知jacky只係多田老師

佢幾時醒覺大小姐唔需要佢追

會唔會大龍生都有後著
如果雷公係真心幫而個項目係有賺咪照go
假設之後知道原來係局咪話其實一早委託咗阿蓮先係代主席，Max簽嘅合約冇效
20億專利同生產線條數一樣，Jenny會求佢爹哋幫Max還錢，最後二房得個桔兼親家露出狐狸尾仲點喺接龍立足

係，好明白由前幾集開始係鋪路比大小姐番接龍，但既然最後定案都會係 Max 瀨野先，咁前面點解大小姐會覺得，舅父同Max 講無用但自己叫Max 唔好簽份約又得呢？ 從來佢地都係敵對的，點會係一個咁重要既project 上，這個細佬突然會聽家姐話呢？？

我寧願佢話宜家KC 同Max friend 左，可以勸到佢唔好簽合約，跟住大小姐同KC 一齊去搵Max, 就算最後都係失敗，咁至少叫連番廢柴同盟呀？！

philip仔係老積 但對於真係商業收購佢未必做到
正如你冇可能叫個小六學生去做份m2卷

其實叫Terry去幫手就得啦（變相搞破壞）

站在觀眾角度唔想睇二房
悶、冇演技、係公司冇料扮四條 (尤其Max)

三房鬥死威仔就正劇限定喇
不過如果佢夠膽寫我又唔拘

印象中小學奧數有教Matrix

宮鬥 爭產要實力差唔多先好睇
我都覺得唔一定要偏大房...

其實下下講親情都講大房真係當二房唔係親生
大房二房呢啲樣板式正邪對立真係好老土
成個劇本似超人打怪獸或者抗戰日劇共慘黨打日本仔
原本以為今集會好似terry嗰集咁反cup大龍生同max嘅親情戲
點知寫到max成個冇感情工具人咁只係為咗令接龍陷入困境等大小姐做救世主拯救接龍
成個劇本零張力
唯一抵讚就方向正確 鋪路比大小姐回歸接龍主線

冇話一定要偏大房
三房贏都可以好睇
不過處境劇來講最後會大團圓結局咁解

其實Max 最初出來時明明係叻仔 點知越來越膠同低智商，宜家直接變廢柴

淫婦Jenny如何沉阿Max船明明可以寫得幾好睇，Jenny個位就好有層次地由厭棄Max廢到比Max對佢嘅愛打動但又傲嬌唔認到依家對自己承認但又唔表現比Max知，偏偏Max寫得越嚟越蠢同廢，完全冇想睇嘅意欲

編劇走火入魔
為左俾Jenny鬧Max廢柴無限推低Max
等同早排為左營造Icy對比整廢KC一樣

男既愈寫愈蠢，女既愈寫愈閪係呢套野特色
寫到收唔到科就一野斬撚咗佢

遲d大小姐嘗試救亡，大家感動完一輪之後，寫雷公都有病，又得一粒女，睇化曬，又感動多次，咁就大團圓架喇

如果要劇情張力不如寫二房投靠Kai叔，反正Kai叔同二太有過一段情

Kai叔睇得穿大龍生，秘密網又有幕後玩家玩味，兩兄弟對立爭爭仲好睇過班細路柴娃娃爭飯仔，始終大二房實力寫得太懸殊真係無咩劇力

廢同唔廢嘅問題 kc同terry未必知點解釋 但大小姐一向喺接龍度精明開 所以要有信心自己說服到max 同埋佢可能估唔到原來依家max咁聽Jenny話

未必全部範圍會cover掛
冇學過奧數唔知

仲諗住大小姐平時己經教晒Philip仔呢啲嘢添,話晒都係final boss...

講返自己點樣睇穿金城安借錢俾佢課金買武器的奸計

或者調番轉講返平時點樣呃安仔都得嘅

我都冇學過
剩係係咁而上過幾堂

諗到條橋
雷公邪惡到暗中說服阿輝做佢臥底，阻止大小姐救接龍，既然阿輝唔貪龍家的錢，龍家沒落正正可以拉近佢地距離
阿輝假裝應承，其實反陰9雷公

發現青春火花無致敬做過莊瑪莉(原著蘇柔美的前隊友、宿敵)的三太

咁搞法，應該900集就大結局了……

眾人驚覺龔燁失蹤多天，鐵面陳查出失蹤前風流四子曾一起行山，事後三子性情大變，三子反指前度阿水嫌疑更大......

風少去尋寶圖坐送水輝個位

家明

唔知堅唔堅

近呢一百集得十集左右好睇
摺咗佢都冇乜可惜

之前咪爆左話1100

我收到史上最多負皮

小事喇
上次3E風少果單新聞七十幾負皮

誇張，3風仲多啦

我講我自己收過的

如果你話支持3T/廢柴聯盟/Bonnie應該可以即時刷新自己紀錄

睇返紀錄3風係83負

支持Bonnie同3E下海

3e做雞就啱啦咁撚鍾意玩抖陰

佢係咪開心速遞入面玩得最多抖音果個
IG成日都有佢啲抖音video

mandy 行得太前

佢同滕麗名囉
未傷前日日玩咁滯

繼續阿龔歷史系列

蓮輝又憶起童年，阿輝為讓小蓮100％回味她的童年兒歌，借用龔燁家的膽機，發現龔燁也喜歡用膽機聽美少女轉身變已變成戰士
眾大人發現飛立技安等小學生已不認識粵語兒歌/動畫歌，阿龔忽然上腦計劃在威龍廣場搞親子function，代主席Max聽後亦大力支持
Function當天連大家姐及David都上台表演自己至愛金曲，及後Max亦親自上台獻唱，但沒人認識他唱的歌以致非常失落，而風流四子竟夾了一首妖獸變做戰隊，場面一度非常尷尬.....

原來呢度至少有83位手足

個主題冇問題，問題係送水輝同阿龔唔熟......
其實我覺得懷舊兒歌係有得發揮

你啲ff仲尷尬

有落去飲酒，而且大小姐雖然落難，但唔駛本的人情，世界仔阿龔實肯賣

不過賤精嚟緊應該好唔得閒喎...

我希望大約1000集完
而家已經開始好難睇，所以係時候完
但都要留返百幾集比埋阿Joe 出場同解埋風少個伏筆

Anita
除左褲

又新編劇

基因突變

茵b

不得了

老娘
吳子華編劇

溝通唔到
Joe senior

好撚淫

Joe Senior

姐妹丼

joe senior

愛回家都露波gap

條件咁好唔釣金龜

點解唔見Anita學Mia咁做五太

阿國無機了

Anita正撚到

童顏Judy

呀孝月入10幾萬都只係安妮坦眼中既 「好似你咁呀」

屌我依d點算

冇家底

臭雞

呢條女人設愈黎愈黑人憎
可唔可以快d散

已帽

VK

agger

短人都有今日

人你老母設

阿孝

牙豪沖咖啡原來咁有錢

帽事既

閪女人排行榜
1.短人
2.Jenny
3.妹豬
4.群姐
5.安妮坦
6.葉碧嘉
7.二龍太
8.三龍太
9.譚何容儀
10.3妹
11.呀水
12.大妹
13.大小姐
14.美麗
15.ma姐
16.楊洋
17.David
18.Bonnie
19.Icy
20.垃圾清

又係時候睇依個表

好撚假

你條女就係拜金女

ju儒收撚皮啦
整容矮閪

venus and anita
G

Allis臭雞

雞！

仲要發爛渣先

幾時散

Venus對阿孝好似冇咁閪

佢一開始個setting就係呢類收兵港女 on9池子孝貪人靚有咩計

部車都未泊好就走症去

雙皮奶

臭雞Judy

2隻臭雞

冇食屎陳師奶

送得比您 實要玩姐妹丼啦

身有屎

短人隻腳不停比安妮坦公開處刑

死拜金女

雙飛啦

佢兩姐妹傾計好搞笑

Anita應該排第三佢同佢妹都好浮誇

王家哈里

4個0

第三位

我個表好有認受性

Anita化妝快過Candy好多

叫我妹豬

雞

死臭雞

阿孝好慘

減左薪

賤到

皆大歡喜
凌晨先拍？

矮腳矮閪ju儒

Anita 隻腳好正

騎牛搵馬

George 係啱㗎

即係之前George個集係真既

跌bra落樓下嗰個呢

佢地老豆中咗武肺啦喎

池子孝唔係十一萬一個月咩

對腳好正

快撚啲穿煲啦

月入六萬都係窮撚

6點一個月都=垃圾

讀u

ft 10幾萬
讀大學變pt 6萬

搵六萬都係一個窮撚

好難頂

Judy 鐘意佢孝順

唯一解釋

Pt無啦

佢好似做咗學生

太小戲份 暫不例入
高小姐

原來Venus真係臭雞黎

哈里 威廉

好綠

阿婆都試阿孝

11萬一個,有咁富咩

六萬都要戴帽

臭G真係做得好港女
仲要慘得過屋企大把

綠色生活，我鍾意！

重有6萬，part time 都有6萬

又來洗白短人？

最貴間房

綠帽

成家都係臭雞

兩姊妹講野語氣咁八婆風格同其他女角色好唔同

阿婆係咪想講短人沉船？

成家都係雞

做夠條臭雞未
一陣之後又玩洗白, 下次又臭過

連個阿婆都係貪錢嘅

又做戲夾鳩呀孝錢

睇嚟係遺傳婆婆既西格

一陣阿婆都係港女

個婆婆鬼鬼地

依家讀大學變pt 都有6萬啦
不嬲入邊d錢 痴痴地

齊齊食炸雞—要脆就脆！

好撚憎呢家人

成家都好黑人憎

哈里王子
騎牛搵馬

兩隻短人臭雞

幫開家姐水男人錢, 有晒經驗
依家黎水阿孝

都就黎失業， 接龍就快接

過兩集AV姊妹又玩佐治喇

anita仲衰 隻腳咁短 成撚show腿

綠好慘

仲要大龍生成日送女朋友唔要果d野俾佢

白到反光

有佐治先好笑

好撚正

佢覺得自己鬥唔過二太三太
佢目標應該搵個就來死又冇咩屋企人嗰啲

阿孝快啲唔要短人

農本方廣告做乜9

佢唔高得過鄺短好多啦

20萬首飾

On9
就來送首期

無人落廣告，係噤上下

anita隻腳 集集有人j

唔係佢個老豆 阿妹

阿孝上咗車啦
亦唔會同3e分手

我中意anita多d

完全主導

支持農本方

個頭咩料

短人先on9
復合要由頭到腳送一次
差唔多成球野

諗起果時馬家計過有過億身家

藥粉好黃

金假牙

屌，都話貪錢㗎啦，成家都係咁，拜金女呢條線完未

你老母成家

又有腳了

池子孝咁容易被人推跌

慶祝上市

成家都咁仆街

呢家人真係好乞人憎

成家都拜金 有冇咁勁呀

生果金

屌成家狐狸精

臭雞家族

阿婆收咁多兵

耆英G

咁老都收到兵

亞婆都收兵

幾時可以寫死呢條線，睇到眼火爆

唔好蝦佐治

一家冚家剷

阿婆都收兵

摸手仔好噁心

成家都咁敗金

成家都臭雞

主題：老娘

好乞人憎呀 唔想睇

真係七公主

收兵心法

成家都仆街嚟

Anita真係venus親生家姐？

白朗大夫

廢老唔係鍾意大媽咩，點會要阿婆

呢條線完未

調走阿孝咁都得

cheap到嘔

笑撚左 七公主

全家都收兵

月婆 波叔

悶撚到

成班都仆街

運輸兵

教壞人

阿婆都有兵

D名有d意思

cls

阿國爭親都輸

Bonnie 3e Venus

睇到好唔舒服

大家唔洗不推文啦，要畀版連登仔感受下TVB power

如果依一家有好下場
愛回家又教壞小朋友

運輸兵omg

成家都癲癲地

月婆波叔

咁明

現實大把依啲仆街啦

拉

阿孝咁閪蠢

成家快d死

我都覺得好唔舒服

好撚正啊果句對白 兵係要自己壓榨到盡

啲caption咁MK

車速好慢心跳好快屌

兩個啊婆做娘娘

其實呢集真係教壞細路

眼神死

痴線架 阿婆都收到兵

真野黎架

毒撚係咁嫁啦

準備加呀婆上去

做鴨
仲要免費

阿孝蠢撚到眼火爆
venus港女到眼火爆

佐治幾時黎救佢

呢家人好嘔心，最好死全家

本身話講啊joe 而家又冇咗回事

Venus 仲有無豬仔

馮素波係大家姐

Anita同Venus好似一路都係咁

鬼唔望一陣池子孝過埋黎

所以咁先好笑

仆街係招數

阿孝肯定上左山

兩個去同一個地方?

原來 venus咁狗
正狗西

應該都係

冇女溝=??

快d仆街死

成個package 一個字 淫

真係沉船？

話自己唔係最靚嗰個

venus好差咩

阿婆應該入三甲，港女+廢老

佐治會犧牲自己救阿孝

孝治先係一對

呢家人一定要仆街死

呢家人好恐怖

好耐冇睇，有冇清答到

死臭雞 黑媽媽
屌幾獲啦

大家覺得排第幾？

venus似真係沉船

成個mod 超黑暗超仆街

跟本成套戲就唔應該有呢類劇情。

明明處境喜劇。

果個哈利個妝厚到

瑩火蟲真身好嘔心嫁

一直都做cd rom
但呢集實在頂唔順，呢集太噁心，成家人都好醜陋，寧願快啲散算啦...

阿joe幾時出嚟

短人想偷食 屌

死雞婆

郊外 仲唔係打野戰

隻死臭雞又要臭又要扮晒野
都同男仔兩個出去, 仲扮關心阿孝

全家仆街死啦屌

阿婆無牙含撚

Judy so cute

仆死你

G

爽

呢個世界得Bonnie Icy 垃圾清係好女仔

唔該唔好再洗白venus
佢擺明係一個拜金港女

屌你洗底

阿孝咁渣架咩

食屎啦假撚到

阿婆自己走

阿孝阻人扑野

80路av

一陣阿婆 溝左哈里

池子孝自己成隻狗咁邊有計

Venus算佢有d良知

好撚cheap,呢3條女搵集寫佢地被車死哂得唔得？

死全家啦

你老母短人拒絕既原因係聽到有聲 重要係呀孝把聲
冇聲已經野戰左

Venus真係好噁心，早散早着

家教好重要

好有以前「天天悲情」 嗰隻唔應該的黑暗劇情

屌

今集好似去到最盡之前想洗底都冇用

編劇諗住venus做完雞發現自己都係鍾意阿孝多d就叫反cup 好撚嘢

唔係阿孝晨早就錫左

反bon撚準備追擊你

Ys la

加拿大喎
唔係美國

抽水抽到

短人同個阿婆差唔多高

大小姐呢？

戰鬥力分析

李斯

李斯王朝

李斯王朝 力場

KC睇人大法

KC傍友果集個System

李屍皇朝

李斯力場

假撈？

鬥仆

亞婆真係仆街

三婆孫井

答案係李斯

點解唔溝terry

啊孝no paid ptbf

唔可以蝦阿婆掛

個婆留翻比你

不過都係要仆街死

依家想走返去美國
所以侵侵之前話唔會負責保安費用

仲有大小姐

呢集好痴線

全家都好乞人憎

D 名好正

有心莊你你又冧佢
正常都中伏

但其實一開始個陣bonnie明明係西女人

屌 可唔可以比條好既女阿孝呀

今集洗白venus

垃圾ching嘅

臭雞線同KC廢柴同盟兩條並稱最垃圾既劇情線

點樣

李斯！！！答案係李斯！！！！

Anita好靚

下集唔方好睇

池富又有戲

即係有錢 就可以玩4P

導線線冇左幾集大家姐了

好撚憎呢d死港女
拜金都算 有仔都仲騎牛搵馬
次次睇親anita同venus都想打7佢地

老母呢？

Bonnie起碼對男朋友專一

但性格都好臭檔
對輝輝好 對其他人係狗
都係no

佢兩個又真係有啲似樣似姊妹

3e

大妹有冇100集冇出過

哈利係邊個？

比個有情感又專一好難咩

現實安妮坦大過短人

係日本養傷拍唔到呀ma

3E完全冇當過阿孝係男朋友

幾時等佐治大大力屌醒Anita

俊華最做得嘢

3e個身材最正

又係日本入左醫院
又要拍陀槍師姐
可能有排見唔到

想問月婆個名係暗示邊個？唔明

佐治食左阿孝好過啦

明明想錫 你老母短人真係

呀考醒未呀 條女又貪錢又淫賤

短人老過Anita

仲有鐵re

禮拜日咪有大家姐

本身係朱凌條女 成日妒忌佢同安仔所以想拆散佢地

冇Terry解鎖Joe都好

一個3e 一個鄺短 兩個都極品黎
本身成家都係得佢正常 唔知點解安返條正常既女俾佢

月娥

月娥囉屌

先諗波叔

鐵re散硬

以為今集影射緊自己

短人周圍firt仔
溝唔到00
轉頭又溝仔

手足

之前只係唔好睇
今集係令人反胃反感

鐵re多得編劇唔少
原本好地地寫到而家變垃圾

你講既野同我講既野有分別？

呢個婚一定要結唔成

我要3G, 所以anita 唔好搞George

屌 你岩 我打錯左
自膠